[尋人] 我細妹喺新蒲崗失左蹤

我細妹16歲 今日喺新蒲崗黃9點半左右開始聯絡唔到
未知係咪比狗拉左 佢話11點會到黃大仙嘅
特徵: 啡色短頭髮三七分界, 長度大約到耳仔下面少少; 黑色T-shirt白色長褲同黃色背囊

自推 幫下手

幫你推

多謝你地

幫推

推！

推

Pish

推呀屌

pish

推

請大家幫手搵下

搵人！！！！！！

推 搵細妹

搵妹好緊要！！！！

push

快推

搵人！！

搵議員幫下手

Tuiiiii

推多下

更新: 打過去黃大仙警署問 佢話冇拉
但朋友話喺黃大仙唔一定拉去黃大仙個警署

推
揾返妹妹記得報個平安

Tui

推！！！！！！！

收到絲打多謝咁多位幫推

推推

天佑香港！希望細妹平安！！！

Push

搵細妹！

家姐搵妹！！

搵議員幫手

幫手推

幫推 佢一個人出去？

搵議員幫手！

推撚爆！！

黑社會治港

我唔肯定佢係咪真係比狗拉 搵議員係咪有用?
我已經sd左細妹資料比律師但未覆 可能因為唔確實係咪拉左

推希望巴絲你個妹平安冇事

Push Push

推呀

佢本身會唔會有發開？

推，你有無佢任何朋友嘅電話？

係咪仲未搵到,同埋有冇具體少少失蹤位置?

今晚黃大仙好平靜喎

黃大仙今日應該冇發生事，佢去左深水埗？

佢多數出沒咩地方

係但佢到左新蒲崗嗰度係集體活動黎 但佢9點半打過電話之後就聯絡唔到佢

熱門無呀屌！快推

係咪同朋友玩緊，唱k之類，識唔識佢d fd 子

搵過最親嗰幾個朋友 全部都未覆

冇 我係個失敗嘅家姐

推！！

大灰熊幫你推

未覆可能玩得太顛啫，細妹平時會唔會夜返屋企？

我都知 但黃大仙街坊咁勁 我真係好擔心我細妹今日著左黑衫就比班狗亂咁拉可能我太擔心

佢之前有冇試過咁樣........ (搵唔到? )
有冇話想發返個好夢個D啊?

唔好咁先,有冇大概情報,知唔知今晚出去係做咩,可以既話可以叫街坊一齊落街幫手搵

佢平時唔係咁 之前一直都係依個時段出去 佢知屋企人擔心佢 會好快覆機架

好少.....佢去親玩都會講聲先架

如果你地既同學既父母係警察, 請唔好忘記, 就係呢一班人
.用布袋彈食盲一個無辜女仔
.換白衫扮黑社會去元朗站恐怖襲擊無辜市民
.向無辜老人院射過期,有毒既催淚彈
.好似鄭柏林先生咁扭斷無辜市民隻手
.問黑社會葉虎借裝備
.打斷無辜市民既手, 斷到得番塊皮
.輪姦無辜女市民
.餵藥逼無辜女市民失禁
.斬斷無辜市民左腳
.
.
.
而家唔係叫你地欺凌佢地, 你陣係需要話比身邊既大人知, 犯法既野留番比大人做, 知唔知道?

Olease

有冇彩番新聞直播

睇下見唔見佢係電視/直播出現

再推

冇 好少話搵唔到, 都冇話咩發個好夢

搵左律師先？

推到搵到妹妹

黃大仙手足！！

推你推

打多幾次俾佢啲fd,whatsapp同sms都要send

佢今晚出去舞室練舞佢話11點完左會上人地屋企過夜 但係到依加都唔見人

推 祝啊妹平安

有無問過狗籠？

P牌推唔到

會唔會去咗其他fd到過夜？

妹妹

。

cls

佢有無用snapchat呀？？會有location的

舞室之前有冇打電話過去問?知唔知邊間舞室同埋去邊個fd屋企?打電話過去問左先?

黃大仙今晚無人被捕，有狗出動既爭執都無

tg左了

有無聯絡過阿妹d朋友？

推推
黑警死全家

推阿屌

好的

補充下,唔好爆係邊間先,費時暴露私隱

幾高ah

佢會唔會係貪玩想撚狗所以去咗ssp....

吓 唔撚好

佢得1個fd喺嗰邊住

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第40日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

可能佢電話無電熄左機呢 如果wts係雙剔既話應該未必有事

小妹頭回家吧

推啊屌

睇過佢冇開

推！！！！

十成比狗....
快搵星火

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

推 揾人

熄咗機好似單剔

多謝咁多位巴絲 細妹搵到了

夜媽媽去人地屋企過夜？係咪識左男朋友但又唔比你地知住呀？所以無應機？

仙友 搵人啦喂

大家唔好推 搵到喇!!!!!!!!

冇事就好

最緊要人冇事

推！細妹自己出街？

發生咩事?

佢無開機定點？不過搵返就好了，下次叫佢唔好再咁無交帶喇

搵到就好了

唔好推

無事就好
香港人平安＆加油呀

再推！

搵到就好

太好啦

sooorrr 手殘dislike左
阿妹有無話平時有去發夢？

推 希望樓主可以快啲搵返個妹跟手報個平安

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒女衝紅燈個陣唔小心擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢上車
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心倒屋企啲屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁做既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

多謝咁多位巴絲 我細妹搵到喇 唔好推PO

樓主搵返個妹啦

72 811

Pushhhhh

推
去狗屋搵?

831 遮打
901 機場
902 三罷

P仔都要推

好彩咋

佢參加放映會?
雖則班狗亂拉人，但是點解你會懷疑被狗拉?

唔駛再推

知你緊張妹妹，細妹應該識左男朋友姐，而家全連登都知

831

tui

記得聯絡返個律師話無事

搵返就好

推

幾撚諷刺
而家既香港 有人身安全唔再係報警
第一時間只會諗係咪警犬做

政府我DLLM！！！！

大家唔好推!!我搵番細妹喇
留番熱門比重要嘅PO

但其實發生咩事？純私事？

好彩!
但都想知道一下detail

樓主阿妹係咩原因
可否相吿

屌樓主爆埋上人屋企

【國際路線】全世界印依款標語

去左人地屋企過夜

無啦無隻豬無左

唔會架 我細妹明明單身
大家善用不推文回覆

佢去個頭做咩 咁夜仲未返屋企？會唔會信左陌生人

推
希望係虛驚一場

阻住妹妹

FC左 係虛驚一場多謝巴絲幫手度橋搵細妹
大家唔好再推喇!!!多謝你地

飲支津路定定驚先啦

推到搵到人

推！！妹妹一定冇事！

係咁咦都講下大概咩事啦

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

搵到

搵返就好 下次發夢記得組隊

擁

冇事嘛？？？

太好

岩岩一推就見到！
搵到就好

she? Cap from fb

up

細妹搵到喇!!! 依個PO唔好再推!!

五大訴求 缺一不可
打狗救人
829遍地放映會
831劍指中聯辦
9月1參觀機場
9月2罷課
721 85 811警黑勾結無法無天

幫

冇事係我太擔心

咁就好喇

唔好再推啦 搵番啦

搵返 唔洗推了

幫推完開追故先見到

樓豬已揾到

啊妹

好的🙌🏻🙌🏻

太多烏龍野不能盡錄對唔住要大家擔心
細妹搵番喇!!!多謝巴打絲打幫手 仲要擔心埋一份
記得唔好推文留番熱門比重要嘅野

五大訴求 缺一不可 打狗救人
829遍地放映會
831劍指中聯辦
9月1參觀機場
9月2罷課
721 85 811警黑勾結無法無天

呢度沙田禾輋果頭

多謝咁多位巴絲幫手 細妹搵番喇
唔好推依個PO!!

o

希望平安

推！！！

平安搵番喇!!
大家善用不推文回覆

推 揾返未？

細妹已經搵番 多謝咁多位巴絲幫手

唔係比狗咬?

推推推

推撚爆佢

唔係 但係都多謝連登巴絲幫手

揾翻就好 擔心死人了

推！！！！！

好想知係咩事

想問點樣可以由得個po沉
大家唔好推喇唔該晒 細妹已經搵番

幫推！！！

唔敢講, 驚自爆
自爆都算 比細妹知道左我上連登搵佢 你地以後都見唔番我

講la dllm

搵返喇

隻豬

detail

...

巴絲們唔好推喇 細妹已經搵番!!!!

太好啦!!!!!

搵返未呀

細妹已經搵到!!! 大家唔好推PO喇!! 多謝你地!!!

搵人呀

幫推 但又開不推文

搵番就好

巴打係幫手推「唔好推PO」依句 所以開不推文

細妹已經搵到!!! 大家唔好推PO喇!! 多謝你地!!!

831!

點揾到？揾律師未？

唔自爆啦
巴打記住善用不推文回覆

細妹已經搵到!!! 大家唔好推PO喇!! 多謝你地!!!

被仔咬

巴打多謝你先! 細妹已經搵番 唔洗推PO了

細妹已經搵到!!! 大家唔好推PO喇!! 多謝你地!!!

推到上熱門

搵咗星火未

垃圾是男人嘅驚咩鬼細妹 振兄綱

拉咗？

多謝咁多位巴絲!!!細妹已經搵到!!! 大家唔好推PO喇!!
請咁多位善用不推文回覆

推到搵到

好，搵到就好

搵到搵到 細妹安全 多謝巴打幫推

多謝咁多位巴絲!!!細妹已經搵到!!! 大家唔好推PO喇!!
請咁多位善用不推文回覆

以前有人失蹤係會驚比黑社會壞人個d老笠，而家係驚比警察收埋⋯

警隊個觀感倫落到咁
執7左佢啦垃圾

我真係好撚驚細妹比班狗性侵強姦

多謝咁多位巴絲!!!細妹已經搵到!!! 大家唔好推PO喇!!
咁多位記住善用不推文回覆

你叫人唔推其實變相咪推緊 所以唔使叫人唔推

可能樓主啊妹真係被警察捉，放返出嚟都唔敢講比屋企人知

咁又唔好咁講，人地都有用不推文回覆

推左先

多謝巴打明

多謝咁多位巴絲!!!細妹已經搵到!!! 大家唔好推PO喇!!
請咁多位善用不推文回覆

大家一齊推

熱門第一啦

無事先可以做世界冠軍

搵返就好
萬事小心呀

幫推！

搵人

太好了

推 要平安

非常好 最後點樣搵返佢？

家姐我知道你連登名了

無事就好

有冇位置

注意!

香港人記住命運共同體。諗下如果係自己親兄弟姐妹。推

Push!

幾高, 有無眼鏡果D

共產黨

見大家推我又推先

推！！有無戴飾物？袋？

721

去發夢?
頂龍查身份證，唔會無啦啦捉佢返歸
唔好自己嚇自己

踓

又唔似

push this

搵返就好啦！佢可能係同人哋sweet緊姐 凌晨時分唔見人都係做緊個啲野啦 咁岩電話又冇電咁囉純粹推測咋 因為樓主都好似唔想講咩事咁 咁應該真係誤會黎

P

help pish

相？

平安大吉,

721 811

救人啊

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推呀屌！！！！

俾狗捉咗？

收到！ 連登新蒲崗隊員出發！！

推推推推推

搵細妹

唔可以再有人俾人拉！

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤銷 612 暴動定性
4. 解散警隊，追究警察濫權濫暴 (包括721元朗官警黑勾結事件)
5. 立即實行雙普選

9819 0979 鳩伯一鳩撚狗柒鳩 星火同盟
6549 9452 碌唔死狗狗死唔易 民陣

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

無事就好 ，同佢講下次出街要有d交帶
唔好突然失蹤，至終而家好多藍絲 ( 痴線佬 ) 同dark popo
我怕佢習慣左無尾飛陀之後 ，到真係咁唔好彩有事果陣就大件事

嚇死人咩

太好
叫佢要交帶下啊
唔係嚇親家姐

Yes

不如話有眼耳口鼻無j

點撚樣搵呀

我都知我女朋友連登名了

已經搵番，咪推

屌你啦, 乜野原因都唔講
應該都mk妹多 去左扑野唔通同你交代咩

太好了搵番細妹

細妹知道家姐連登叫咩名了

搵番就好啦

你地係咪玩野😂搵返仲係咁推

推！
啲妹 一個都不能小！

Push ar

推 612 721 811

幾高？姓咩？

有無其他特徵?

好彩

又玩膠

搵返未
推

小心

Tuiiii

Found?

搵翻未😢

我水瓶座，有潔癖，貪新鮮，鍾意執屋

夠48小時未

搵到未

p牌推唔到

推，不如打去星火個啲問下有冇收到求助

置頂到搵返

幫推！！！！

希望快啲搵返

有消息未

搵到了

好在

dont push la diu

搵番未

阻你一陣

[size=7]901 1點鐘 機場見[/size=7]

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

順便幫推

尋晚新蒲崗好靜，冇事發生

尋人

Posh

宜家呀豬呀狗唔見都放上黎

樓上啲撚屌追咗po先推啦

搵到太好了

PPP

Pishhh

推啦

不推

搵到就太好了依家火頭火勢 擔心妹妹比狗咬

搵到未? 有冇咩消息

pushhhhhh

搵返就得啦

搵到未啊，未搵到繼續幫你push

香港獨立

搵到未？幫推

已搵返

放張相先認到喎

尋人
有無send 去tg group?

高度呢？

推啊

有冇update 推返未

已搵番

吉人天相 好彩搵返

推到搵到呀妹

打電話去612人道基金畀全名，佢地好快會幫到你

推爆

好多人唔會追post，睇完標題就comment

搵返都要交代下係咩事啦

PUSH

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0830 黃子鋒 周庭 無理被捕

請大家留意

搵到未?

搵郭秀英幫手啦

推！大檸樂

揾到啦咪撚推

ho ball

咪撚再推啦 人地搵返啦

push 快啲搵返細妹

推！

831遮打見

唔撚使再推！！！